###  Структурування знань
##### На цьому етапі мають бути виділені основні поняття, вироблена структура подання інформації, що володіє максимальною наочністю, простотою зміни і доповнення.
+++?video=https://4to.treba.ml/upload/2020/08/04/20200804022924-5b13d581.mp4&loop=true


###  [Сторінка у Wiki проекту](https://doc.treba.ml/uk/%D0%A2%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B0%D0%A2%D0%B0%D0%BA/%D0%95%D1%82%D0%B0%D0%BF%D0%B8_%D1%80%D0%BE%D0%B7%D1%80%D0%BE%D0%B1%D0%BA%D0%B8_%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%83/%D0%A1%D1%82%D1%80%D1%83%D0%BA%D1%82%D1%83%D1%80%D1%83%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8F_%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%8C)
